海日灣II買家王太：樓價一直無跌過

現居於土瓜灣的王生及王太，剛斥資約840萬元購入海日灣II 2房戶。王太表示，現時租住土瓜灣面積較細的2房戶，「樓價一路無跌過，與其租樓交租，不如買樓。」

她透露，過去有參觀將軍澳二手樓，但價錢跟全新樓差不多，所以購入一手樓可慳裝修家電等駛費。而王生過去亦曾居於大埔區，認為白石角有升值潛力，故購入海日灣II的單位自用。

對於發展商以價單形式推售，她直言，這個做法清𥇦明確，在財務上有充足準備；反之，招標要依靠代理提示入標，不太清晰，所以當初沒有以此途徑購買一手樓。

專家食屎
連登仔等瞓街

叫淡淡點算

我真係恭喜你呀！
快撚D供完佢呀

樓市go go go

又係土瓜灣班低賤蝗